有無d歌星/電影明星 係一路好多年都平平無奇 突然有作品一炮而紅然後上左神檯既例子？

最好仲要係一炮而紅完 質素都一路keep到

張家輝
做開化骨龍，至多都係去到放逐個level
證人同線人後變影帝

Laughing哥

柴九

古巨基必殺技？
林雪ptu?

iron man ?

坤哥，欣宜

子丹： 做左廿年，葉問令佢爆紅。雖然之前已經有一定地位，但係同葉問之後嗰種獨當一面無得比。

張繼聰：做左十幾年，作曲作詞做戲，做好多野但係無咩人知，知名道一直偏低，以為佢無野做，直到拍劇突然紅左。

鄭伊健/陳小春 - 古惑仔

古天樂 - 尋秦記

鄭嘉穎 - 天幕下的戀人

洪天明/吳家樂 - 奬門人

謝安琪
鼎爺

黃子華算唔算

男親女愛

頭三個本身點會平平無奇

最經典一定係英雄本色